TVB戰線回歸啦！

幫宣傳
TVB狙擊行動組admin比黑警拉左，但呢場運動係無大台！
所以，網民又開新channel啦！大家快d加入！
全民反cctvb

Channel

TG group

FB group

今日任
【狙擊偽人任務@6/5】
💎 菊種喬💎

😡/😢1.派嬲/慘 🗣2.好言相勸

居然幫個乜野「香港再出發大聯盟」唱主題曲？乜你好等錢洗咩菊種橋？

Join us!!
🙏 🙏

推

仲好言相勸
已經藍到紅啦

邊隻黑警比負皮呀

推，不嬲都好憎依條友

支持
cctvb嘅衰嘢唔比黑警少。

push

呢個大嬸唱D歌好老土

手足小心
盡量用「呼籲」、「抵制」之類字眼
香港係自由經濟，有抵制商品/藝人，同呼籲其他人抵制既自由

Pish

快d叫d偽人分邊企好, 買定離手. 就睇下大陸仲受唔受港燦玩. 一係就香港本土市場, 一係就上去同班直播主鬥唱功 鬥門路 鬥家族 鬥貪污

有冇人知原admin咩情況
好膽心佢地

係，佢地點?

我都想知 成個星期

我都想知

ching會唔會係e個ac update？
係嘅follow埋你個ac

push push push push push

見無人開先幫手開post

Good

Push

收到

唔好講狙擊

好似689咁樣講先得

w

繼續狙擊星夢個班垃圾奶共歌手

菊梓喬

周柏豪

鄭俊泓

胡鴻鈞

星夢

奶共公司keep住del人留言 大家唔好停

支持

已join

pish

Lm

推！
俾負皮兩件冚家剷我屌你老母

tvb打手驚失業嘛

雖然大部分係免費勞工嚟

係海外巴先好出post喎

Admin 喺香港嘅話要小心